膽粗粗第一次係連登派台-「求你講清楚」

巴打聽完不妨比下意見
難聽大力插都樂意接受到

希望你係音樂以外界別努力比較好